不愧是女團代表！TWICE 刷新女團專輯銷量紀錄

出道至今屢次創下銷量佳績的 TWICE，最近又憑著新專輯〈MORE & MORE〉締造新紀錄啦！

根據 Gaon Chart 的數據顯示，TWICE 在 6 月 1 日發行的第九張迷你專輯〈MORE & MORE〉，到昨天為止已賣出約 563,000 張，就此寫下 Gaon Chart 史上最高的女團唱片銷量紀錄。

〈MORE & MORE〉早在預售階段時，便已賣出逾 50 萬張而達成「半百銷量」；在發行滿一週後，TWICE 除了刷新自己出道以來的最高首週銷量（332,416 張），還首度打入告示牌兩百強專輯榜。

不僅如此，從 2015 年出道至今，TWICE 光是在韓國便已經賣出超過 526 萬張唱片，若加上在日本的銷量，則已賣出多達 880 萬張唱片！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

頭寒了

摩牙摩牙

是

DADDY!

叻女

垃圾都聽

T寶好球

垃圾Twice係女團代表？
Blackpink先係女團第一位

Once forever

次次讚親我T寶都有負皮
咪25拉

存在少數暴徒

支持任何可以收造馬團皮嘅團

不意外，鍾意Twice嘅人普遍都係有錢、有學歷、有社會地位
定位唔同東南亞紅星Blackpink

正

Yes

Ching ho ball

瞓咗冇睇 Sololololo that that that that有專輯出未

伙食團

又好似有啲道理喎